香港人失眠 好大壓力訓唔著

政府同黑警已經燃點起18區嘅怒火 8月5號全港大三罷
香港人已經發出最後通牒 香港人又點會訓得著

光復香港 時代革命。
天就快光 今日兄弟加油 唔想再見到有人被捕

本身應該放緊暑假 一個政權可以逼到年輕人同社會各界去到咁嘅地步 真係好可悲。 好大壓力 差唔多日日失眠
次次都係前面都見到有手足被捕 受傷真係好心痛

唯有早d出門口

我係荃灣撚 荃灣好撚多廢老藍絲需要叫醒

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Can’t sleep

推！

香港人都can't sleep
一齊遍地開花啦

兄弟，訓唔到覺真係好慘好辛苦！
但這是一場長期戰，照顧社會同時都要好好照顧自己呀～
如果成個月都訓唔到最好搵人傾下啦
祝香港快啲好返！